依家係出面學結他一般收幾錢

主要想知樓下半個鐘五百幾蚊係咪正常

私人學好過琴行 正路800至900四堂每堂一個鐘

差唔多

有興趣學結他可以TG我

唔正常